偽冒連登官方及會員之名 想食人血饅頭

是咁的 話說呢個so call NBA連登官方gp

就用榮光 夫子 同 疑似晏慕龍嘅名義搞左個so call Christmas party 原訂今日 一開始就話收錢嘅 同會搵戴祖儀 但俾人chok兩野就改免費 同2打6 同一時間 連登會員夫子更出左澄清 話官方gp入面嘅唔係佢添

咁唔少人就覺得奇啦 戴祖儀cctvb人唔會冒險出席用榮光做開頭嘅活動 而新請嘅2打6嘉賓都係cctvb訓練班人
開始有啲懷疑個活動本質係咩呢 於是 就有人私下問左真.晏慕龍啦 點知佢斷言話tg慕龍不是其本人

咁一直就去到今日 正常要搞party嘅日子 假夫子同假慕龍就同時話要順延 到31號先搞 眾gp友群起逼宮 最後一率被禁言

係唔係打算食人血饅頭 同 呃人就閣下自己判斷

自連1/10

2/10

3/10

5/10

唔撚係啊，仆街到咁

6/10

7/10

8/10

推

9/10

10/10

我認得條友好似係賭波group嗰d嚟

Pish

波狗內戰你貼黎時事台把閪咩

150蚊一位，請到著名NBA 球星？

咩事

玩具會員智商低